有冇手足溝過d女強人

係咪出街俾佢食住

格食格。你有料一樣可以食住佢。